警訊真係好汁

個肥妹好正

點都估唔到係講高空擲物

好戇鳩

屌又黎

肥婆肥得黎似yanny

符合三個選女婿既條件

屌,有無掟得咁撚準
笑到老豆問我咩事

尖頭仔

四個先啱

留名

肥妹套套都係佢

肥妹好撚正

係你咁戇鳩 人地打少隻字都要成個憤青咁死啫爛啫去想笑鳩樓主 但最後無人陪你笑
仲覺得自己眾人皆醉我獨醒

笑撚死，仲以為自己好醒

究竟肥妹叫咩名? 有冇IG?

屌 咁都有得笑